揚州炒飯落青豆、栗米、紅蘿蔔粒嘅都係仆街

青豆、栗米、紅蘿蔔粒同揚州炒飯根本唔夾，落呢三樣野落去嘅廚師根本無尊重過揚州炒飯！！！！！！！！！！！！！

未食過一間揚洲炒飯係好食

揚州炒飯落飯真仆街